如果當日达哥好似波特王咁 今時今日成就有幾高

因為同英妹拍片叫英妹係總統
比支那佬叫佢刪片 ( 佢勁有骨氣唔刪)
百幾萬人微博直接比人改密碼

達哥有14億人

搵林鄭拍

14億人口市場
fatfat

咁撚大個仔都未用過微博，我係唔係好out堅唔知有乜柒好睇，同睇cctvb有撚分別？

可以食女

我都想撩英妹...

達狗要食海底撈 不了

下？靠微博先食到女，同叫雞先破到處既人有咩分別

會好小好多錢囉
佢做打機既，連SONY都唔敢得罪支那仲有咩job做

"不為五斗米折腰"! 波特王無視中國打壓絕不"舔共"...百萬粉絲"推爆"!

髮型真係好緊要